龍門老細傑C又痴左線

咁撚多野點食呀屌

mini , pro

有無勇士試味

cls叫兩個5-6人既盆菜，隨時夠25人一班既中學生食

2020 pro
2021 pro

好笑

4人冇龍蝦

點解係波士頓

Cls，成級都夠啦

屎嚟架喎
越多越慘

好似可以轉澳洲龍蝦

返去睇楊明 乖

我諗起碼夠兩班食

二人夠4-5人食 5-6人應該十五人冇問題

痴撚線，咁撚多野先1499。

有無人試過4人盆菜

cls，成間學校都夠啦

仲要用乾鮑

冇盆菜 Lite ?

我試過二人

五餅二魚

有龍門必有牧羊

越多你呢啲五毛狗就真係慘啦

試過988 4人果款
我三條友可以ko到

咁拆得

收錢打工，梗係啦

CLS,全校都夠啦

你都收錢屌聾瞞啦傻閪狗

仲有之前聖誕到會
多到淨番第日lunch+夜晚

大渣哥幾時反擊 出大陽蛋盆菜 成盆太陽蛋

想食澳洲龍蝦大餐（非盤菜，真心唔鐘意一堆嘢倒埋一齊）

得唔得？

有冇256gb

沙門氏菌盆菜， 會唔會即時直入直出， 食幾多柯幾多

收邊個錢呀，我唔食渣哥嘅
你班龍衛兵淨係識屌人渣家軍
垃撚圾

人西軍有冇你份

即係mini個隻？夠唔夠4人份量
有咩料的？人唔多想嗌個食

幾好食

出腸粉盤菜同麥樂雞盤菜

秒

係 如果你當餸咁送飯 2人都夠4人食

有乾鮑 海參 魚肚 瑤柱 蘿蔔 髮菜 雞 鴨 五花腩 魚蛋

<食完之後

$2021 和勇不分

抵

我都係上次食左2人 唔送飯 兩個人啱啱好

咁自己去街市買啦

咁抵食, 點賺錢

Cls 成個地球

渣哥36早餐先叫抵食
同舟人......血饅頭

有送烏冬

你地打手黎架？

有冇一人份

夜晚唔好食咁多澱粉啦

放心啦 一定有賺嘅

屌你南亞狗

叫一個二人 食兩餐

over咗

不過5-6人盆菜，的確夠正常食量7-8人食。

唔講好唔好食先，咁既價真係食都食撚死

有冇學生毒撚餐 一人盆菜呀
$100咁樣

餓住瞓

Ching 做乜

有冇二人餐既圖

我要屌你屁眼

冇一人 毒撚點食

幫你推到傑C出一人盤菜

你係咪龍門員工黎

come on baby

二人食兩餐

呢度要5舊水 太貴了

有無盤菜SE?

全家6個人食 諗住整少幾樣餸
諗緊買2人o唔ok

一個人應該可以分三次食

鮑魚用亁鮑ok la

唔係

2人係咪指2個大胃王

我覺得係

知啦，五毛成成

3個人諗緊就算買mini 都未必食得晒

d 蝦都玩人頭數
係咪成個底都係豬皮蘿蔔芋頭

前幾日食過 正正常常

食足 一日三餐

CLS 全區中學都夠啦

冇諗住賺錢 但求手足開心

有幾多野,成班小朋友未食過盤菜?饅頭張又可以昆人了

盤菜出名就係:

大腸杆菌多撚到跳哂出嚟

倒米

又老屈傑哥，明明蝕本做。。但求手足開心

沙門氏菌毒好多

成成，你收錢做五毛仲好講

咁又唔會蝕

渣哥 水門仲抵啦 講價錢

算唔算多唔識睇圖判斷 肥仔夠唔夠食？

魚蛋 五花腩 魚肚多

夠全世界食ok？

起底

二人淨食 肥仔應該夠食

民陣個個岑子杰係乜水黎？

收皮啦傻閪五毛狗

今朝經過望一望
食個沙嗲牛麵都要42蚊onL79

唔係唔送呀
係唔食飯咁解

連登捧殺師

老老實實 個份量其實岩岩好 冇你諗過咁多 一餐食得哂 我叫左個四人份 四個人食 不過味道真係唔錯

有圖？

有冇ching有高清大圖 一張相睇哂成個盤菜有幾多份量
d餸堆埋一齊疊高 睇唔到

好抵喎！ 收錢果個

多得過精液蛋

推

空account

因為波龍係垃圾黎 又平又唔好食
裝下假狗扮上菜呃下d唔識既水魚

俾同舟人食，唔係俾你食

渣家軍 餿水盤菜

自問食唔起

試過5-6人

36蚊早餐先抵食

已訂

屍橫遍野

五毛黎，blk左好耐

你估沙門氏菌 流㗎

正皮係比個盆菜名

好撚抵

想食

仆街，竟然冇 「圖片只供參考」

有送芋頭糕/蘿蔔糕

真係圖片與實物相符

傑c係唔係度

12 31日前訂 送多一底糕

UST南亞仔(龍門打手)

咩糕

UST南亞仔(龍門打手)(尖沙咀分部)

我龍粉 我驕傲

芋頭糕/蘿蔔糕

大家食盤菜都係食啲好食嘅
然後剩返一大堆無人食

想問2020同2021版除左份量，有無其他分別？

自膠，應該係多左波龍

好心整隻澳洲龍蝦落去支持下啦
仲用波士頓

貼去龍門fb 同龍門腦細講啦

gchi

擺明蟹貨曬啦

5餅2魚嗎

Agger

回頭客可以轉澳洲龍蝦

夠啦你隻盲反撚
下次我去渣狗度買野，再放隻蟲落去先

有貨又話蟹 冇貨又屌佢呃人

你咪放囉,關我鳩事

12月31前訂，然後2月先攞都有?

點會蟹貨？佢個盤菜每日都訂爆單

你沖出嚟做乜撚？

2021 Pro Max (8PPL)

成成終於第一次回覆我，感動世界

跟住盤菜一齊啦

條哥究竟點賺錢 佢真心想打個和?

波台狗死返波台啦

講得好，100蚊都畀多佢 係黃嘅應該貼錢先啱

冇賺盡你 蝕就唔會嘅

用錯account？

二人份3個人都實夠食

先唔理個價同D料
個名又改得幾正

加多少少可以叫埋大陸啲山區兒童黎食

唔知會唔會有新menu

希望龍門可以出 芝士龍蝦伊麵

我都想要兩個人買嚟做餸送飯

渣粉:屌你老母點賺錢

每人平均要食兩磅

渣哥關我撚事,on9
屌柒張閪杰一定渣家軍咩,弱智

其實係渣狗掠水

直接報食環啦

收皮啦何閪成

唔加多D豬紅落去?

屌你老母龍門

有條友係FB留左呢個創意既言
引發傑C改左呢個名

依排支那禁入口澳洲龍蝦，其實老闆係咪特登支持澳洲龍蝦嫁？

我都記得

點解龍門老細叫傑c

唔係呀
1月先有得擺

同埋呢排澳洲龍蝦真係平咗好多

抽渣B水

留名

我以為一齊到

有冇cap圖？

前日叫咗兩人份，4個人都食唔哂

Thx ching

加個精液汁

價錢 : 3600

block咗好撚耐

好食？

Pro max

買過
入面9成都係豬皮同枝竹, 問心失望

聽日wfh又食龍門
食咩好

渣狗：屌你老母饅頭張想迫死我？

Pro max盆菜
渣狗：仆街龍門

精液蛋盆菜

2人可唔可以都加龍蝦

浪費食物，黃都照屌

回頭好似有澳洲龍蝦仔

浪費左隻蛋

Pro max
有冇Mini

2人咪mini

話貴果d知唔知中檔既盤菜賣緊幾錢

咁咪5人囉

100都畀多啦 唔貼錢邊算係黃店

我建議水門狗 渣狗同光榮狗
整個3合1 盆菜 對付龍門
生雞+生雞蛋+ 同屎臘腸

試咗個四人盤菜係幾好味既個汁，啲料樣樣都好食除咗當日隻蝦有啲淋明顯唔新鮮。
食到味用佢送兩包烏冬煮開埋完美收美

食少d精液蛋腸粉餐啦
食到個人戇鳩鳩咁

練蠱咩

我啲蝦都係

沙門氏菌上腦

幾時攪盤菜發佈會

起碼夠三個肥仔食

無食過
人血渣狗啲嘢咁貴邊算係黃店 黑店就有份

咁平心而論 好多茶記常餐都係呢個價
但我一個仙都唔會俾渣哥賺咁解

叫佢評價埋cat姐個個

盆菜洗撚試味

成煲餿水咁

好食

D蔥都鳩咁黎

SE

Cls，成校都夠啦

Cls，成區都夠啦

唔錯
4個人飽到食唔哂
另外啲汁唔使倒哂 倒一半就已經好夠味

啲瓏門盤菜係 4G 定 5G?

唔知想點

要日日幫襯至得 好抵

食完升仙

今朝食燒山
加埋凍飲都平過渣狗

投胎師

係咪有苦瓜

似節瓜

龍門究竟掂唔掂架
執左屯門 但又出啲野咁平

遲啲應該有盤菜 SE

其實盆菜個人數x2先至食得曬

應該掂嘅

叫埋對面學校啲人嚟食都唔知清唔清得晒

正呀

如果唔係淨食盤嘢 一定食唔哂

咁撚多菜 分分鐘多過肉
真·盤菜

仲有2包烏冬
食到嗌哂救命 勁飽

之前facebook有人留，而家真係用pro max 嚟做名

五餅二魚
而家一盤就夠

你唔講都冇留意
笑撚咗

#同舟人誓掠水

Mini都要 2人用
不如夾份買個Pro Max 一齊食

真係叫pro max

DLLM 龍門，叫渣狗點跟

渣失的盤菜

好唔好味

好食除咗啲蝦全部都霉 同埋記得包湯落住一半先

支持龍門，反渣家軍。

最初係不限任何盤菜，收尾縮沙。

都要計數嘅

閪佬杰昆鳩人就梗架啦

屌打永年個sup9盤菜

其實幾佩服佢 打正名號深黃
香港啲供應商又十之八九都係深藍

佢仲拎到平貨 又相對相宜既價錢賣俾大家

唔係個個都好似渣狗咁揸到你銀包盡既

2人盆菜

支持依個
蟹后娘娘搵笨

屌呀 MINI PRO MAX

其實係渣狗食水深

試過，好食，多料

買過四人，要五個人見食得完
但啲蠔麻麻

我係啲蝦唔掂

拿，呢個渣哥話佢自訂嘅，睇返正常樣會好d

係

乜咁大仇口呀

老細都話收到好多人話蝦係差少少，所以直接轉龍蝦

龍門好正：花幾舊水買個盤菜，我真係做唔出比西蘭花同生菜你地
直線抽擊cat姐

我戴返頭盔，我記得佢有咁講，但個post/comment好似唔見咗句野

抵死㗎 基隆

2020 Pro Max 貴過 2021 Pro，但係冇龍蝦

不過老實講蝦唔靚即係被海鮮佬玩啦
你直接去街市買半斤蝦三四十蚊
識游水點會霉肉丫

2020 pro max 係8-10人食 佢打錯咗

烹煮過程不當 都可能會咁 e.g.水唔夠熱就落

龍門不了
人血盆菜

渣粉紅

係
我食開36蚊腸粉餐
又抵食，仲要無得堂食，可以拎返屋企享受呢份恩賜，
我又食開70蚊凍炒飯
同4x蚊嘅麵餐加精液蛋

CLS 成個中國

狗也不屌

仲有老鼠煙頭醃生G

以家d狗糧咁貴千幾蚊

講真幾啱好燃憎自己屋企人親人既人.
藍店加極難食呢個combo hit真係可以嬲一世.

閪佬成係五毛就梗架啦

真
食渣狗就fit哂你以上條件 又難食又黑店

二人都大兜
想食撚死人咩傑c

真心想知
可能因為自己唔多食盤菜嘅機會，通常都係新年屋企訂
想知巴打點解會無端端訂盤菜食 唔係節日食好似好奇怪 可能我本身唔特別鍾意盤菜，定係你當打邊爐 燒肉呢啲嘢咁 搵啲嘢適合一班人gathering食

我都係第一次食
純粹係龍門出盤菜 再加上冬至想試下新野先買
我諗梗新年好唔好再買多次同屋企人食

咁大聲爆自己份工

有腦都唔會做三毛啦

又係龍門

我屋企都係

咁癲，有冇另外食白飯？

味道如何

法國只要係龍門post就會引到班波台狗出嚟

幾好食 係啲蝦差啲

渣狗=黃店界波台狗

講事實，希望水門老闆唔好嬲啦

邊個叫杰

黃

水門狗

Sor 係藍

點解唔加埋饅頭

幫屋企人買左4人

咁特別

高登fake news 連 comment 都閂埋 究竟收咗肛榮幾多錢

Btw 有冇人Marco囝去咗邊

傑屍呢條專返大陸叫雞嘅撚屌，而家扮黃食人血饅頭

譚小環幫佢老公接客搵金主添呀on9

分唔清曲直

大家一講叫雞都只會諗到渣狗

睇佢個樣都似雞虫

marco幾時上庭

咁一早就唔好咁講，俾左個false hope人。件事難睇左

除咗新年，冬至都會食

又唔覺得好難睇喎
有改動咪有改動，電話費都會加價啦

Anita偷偷留低負皮

五毛狗縮返入老母個閪啦

睇成成個樣都似綠帽王

2020係聖誕冬至，2021係元旦同農曆新年檔期

<成成

成成真支那人
連個蟲字都唔識打

支那雞蟲綠帽成

唔好屈先分化啦傻閪

佢睇開啲cctvb暗星係雞就以為全世界女人都係雞

咁出名都扮傻記錯自己account？

4人食988貴左啲

扮咩傻 邊句講錯呀

有乾鮑 又夠大盤

盤菜千零蚊有幾貴食開屎？

Cls 五餅二魚

咁既質素 400 都貴啦 拎黎餵狗炸

你快啲狗衝去食

龍衛兵咪食開屎囉
咁話自己呀

你有冇買個盤菜比全家食 你覺得咁抵 含家都狗仔黎

濕鳩liy死老母
牧羊陪你去祭祖

On9少陣啦

學你啲波台唐氏講嘢

你認你係弱智就岩嫁啦

你做咩話自己呀傻閪波台唐氏

細蚊仔式回應 真係搞笑

龍衛兵係咁,罐頭式回應,copy and paste

真係唔知佢想點

有啲咩盆菜係唔撚大盤架戇鳩

咁都有得吹奏 痴撚線

男人叫雞有咩問題

做網台嗰個傑斯係真嘅，閪佬杰就唔知，可能閪佬杰係gay

見到有兩隻5毛入黎
證明龍門真係生意好左

個咩濕鳩lily 乜仲有人未完全封鎖？

諗起呢個

綠帽王成成應該係黎搞棟篤笑既
不過另外個隻應該係真5毛

究竟係5毛定渣狗軍定PR
樣樣都有人講

Btw 執下一間執一下間 都叫好左既

起底真係好重要 又食水門狗 咁多間用大陸貨
偏偏係搵龍門黎講 究竟係渣粉定5毛呢

本是同根生

5毛同渣家軍係重疊既

antonio閪不嬲仆街

起個底就明曬
食住水門狗咁淨係狙擊龍門有大陸貨源

水門an閪nio直頭用鄉黑雞

所以我更加覺得係條友買個外賣 再掉隻蟲落碗湯到

不如我地又買個渣狗1狗狗6燒賣，掉隻蟲落去

我地係唔會做呢d野

明明係佢兜野唔乾淨 有蟲都照出比客

幫呢啲有咩用 嗱嗱林叫佢新界西開返間好過

天水圍人表示想要龍門分店

死返去睇CCTVB啦

波台狗連報國安都做得出 有乜咁出奇

汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪

你屋企都食？

點解唔食

你意思係 好味道但唔新鮮？

有冇實際manu pro 同pro max分別係別？

啱先送到但佢冇俾糕我

好貴

我意思係 除咗蝦 其他都好食

要1月先有得拎

啱先都問咗，會有訊息通知去拎

材料一樣 只係份量唔同

睇圖都飽

唔係話唔做執笠咩

佢有好多間

其實重整下都好 起碼有做返好食物質素
當然都想老闆日後開返幾間

試過2020pro max
6個人都食晒

咁勁

六個大胃王

汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪

開餐

終於冇哂啲蝦

有吖，影得差啫

好唔好食？

除咗蝦之外其他都真係高質，個湯真心好味

我都係咁覺得 所以我老母留咗半包嚟當上湯整餸用

老細會唔會遲下變左全年都賣盤菜